Q: Who was the first president of the United States?  
A: The first president of the United States was George Washington.

Q: In which year did the French Revolution begin?  
A: The French Revolution began in 1789.

Q: Who was the leader of the Soviet Union during World War II?  
A: Joseph Stalin was the leader of the Soviet Union during World War II.

Q: What year did the Berlin Wall fall?  
A: The Berlin Wall fell in 1989.

Q: Who developed the theory of relativity?  
A: Albert Einstein developed the theory of relativity.

Q: What is the chemical symbol for gold?  
A: The chemical symbol for gold is Au.

Q: Who discovered penicillin?  
A: Penicillin was discovered by Alexander Fleming.

Q: What planet is known as the Red Planet?  
A: Mars is known as the Red Planet.

Q: What is the capital of Italy?  
A: The capital of Italy is Rome.

Q: Which river is the longest in the world?  
A: The longest river in the world is the Nile River.

Q: What is the largest desert on Earth?  
A: The largest desert on Earth is the Antarctic Desert.

Q: Which country has the largest population in the world?  
A: China has the largest population in the world.

Q: Who wrote Romeo and Juliet?  
A: Romeo and Juliet was written by William Shakespeare.

Q: Who painted the Mona Lisa?  
A: The Mona Lisa was painted by Leonardo da Vinci.

Q: What is the name of the fictional detective created by Arthur Conan Doyle?  
A: The fictional detective is Sherlock Holmes.

Q: Who wrote 1984?  
A: 1984 was written by George Orwell.

Q: Who is credited with inventing the telephone?  
A: The telephone was invented by Alexander Graham Bell.

Q: What does "HTTP" stand for in web addresses?  
A: HTTP stands for HyperText Transfer Protocol.

Q: In what year was the first iPhone released?  
A: The first iPhone was released in 2007.

Q: Who founded Microsoft?  
A: Microsoft was founded by Bill Gates and Paul Allen.

Q: Which country won the FIFA World Cup in 2018?  
A: France won the FIFA World Cup in 2018.

Q: Who holds the record for the most Olympic gold medals?  
A: Michael Phelps holds the record for the most Olympic gold medals.

Q: What sport is played at Wimbledon?  
A: Tennis is played at Wimbledon.

Q: Who is known as "The King of Football"?  
A: Pelé is known as "The King of Football."

Q: What is the boiling point of water at sea level in Celsius?  
A: The boiling point of water is 100 degrees Celsius.

Q: What is the largest mammal on Earth?  
A: The largest mammal on Earth is the blue whale.

Q: How many continents are there in the world?  
A: There are seven continents in the world.

Q: What is the smallest prime number?  
A: The smallest prime number is 2.

Q: Who was the first man to walk on the moon?  
A: Neil Armstrong was the first man to walk on the moon.

Q: What is the tallest mountain on Earth?  
A: The tallest mountain on Earth is Mount Everest.

Q: Who wrote The Odyssey?  
A: The Odyssey was written by Homer.

Q: What is the capital of Japan?  
A: The capital of Japan is Tokyo.

Q: Who discovered gravity?  
A: Gravity was discovered by Isaac Newton.

Q: How many bones are there in the adult human body?  
A: There are 206 bones in the adult human body.

Q: What is the chemical symbol for water?  
A: The chemical symbol for water is H2O.

Q: What is the longest bone in the human body?  
A: The longest bone in the human body is the femur.

Q: Who invented the light bulb?  
A: The light bulb was invented by Thomas Edison.

Q: What is the capital of Australia?  
A: The capital of Australia is Canberra.

Q: Which gas do plants absorb from the atmosphere?  
A: Plants absorb carbon dioxide from the atmosphere.

Q: What is the largest ocean on Earth?  
A: The largest ocean on Earth is the Pacific Ocean.

Q: What is the currency of the United Kingdom?  
A: The currency of the United Kingdom is the British Pound.

Q: Who painted The Starry Night?  
A: The Starry Night was painted by Vincent van Gogh.

Q: Who wrote The Divine Comedy?  
A: The Divine Comedy was written by Dante Alighieri.

Q: What is the capital of Canada?  
A: The capital of Canada is Ottawa.

Q: How many planets are in our solar system?  
A: There are eight planets in our solar system.

Q: Who is the author of Pride and Prejudice?  
A: Pride and Prejudice was written by Jane Austen.

Q: Who discovered electricity?  
A: Electricity was discovered by Benjamin Franklin.

Q: What is the largest species of shark?  
A: The largest species of shark is the whale shark.

Q: Which country is known as the Land of the Rising Sun?  
A: Japan is known as the Land of the Rising Sun.

Q: What does DNA stand for?  
A: DNA stands for Deoxyribonucleic Acid.

Q: What is the smallest country in the world?  
A: The smallest country in the world is Vatican City.

Q: Who discovered radioactivity?  
A: Radioactivity was discovered by Henri Becquerel.

Q: What is the capital of Germany?  
A: The capital of Germany is Berlin.

Q: Which organ pumps blood throughout the human body?  
A: The heart pumps blood throughout the human body.

Q: Who was the first woman to win a Nobel Prize?  
A: Marie Curie was the first woman to win a Nobel Prize.

Q: How many seconds are there in a minute?  
A: There are 60 seconds in a minute.

Q: What is the chemical symbol for oxygen?  
A: The chemical symbol for oxygen is O.

Q: What is the speed of light in a vacuum?  
A: The speed of light is approximately 299,792 kilometers per second.

Q: What is the main ingredient in guacamole?  
A: The main ingredient in guacamole is avocado.

Q: Who was the Greek god of the sea?  
A: The Greek god of the sea was Poseidon.

Q: What is the square root of 64?  
A: The square root of 64 is 8.

Q: What is the capital of Russia?  
A: The capital of Russia is Moscow.

Q: What is the primary gas in the Earth's atmosphere?  
A: The primary gas in the Earth's atmosphere is nitrogen.

Q: Who wrote The Catcher in the Rye?  
A: The Catcher in the Rye was written by J.D. Salinger.

Q: What is the largest planet in our solar system?  
A: The largest planet in our solar system is Jupiter.

Q: Who was known as the Maid of Orléans?  
A: Joan of Arc was known as the Maid of Orléans.
